

 Keď že  som už bola dlhodobo marod a času bolo viac než dosť, myslela som si,  
 že tam  zaženiem chmúrne  myšlienky o samej sebe. Začiatok chatovania som  
 spustila nickom ako čísielko. Bolo to bežne, ale žiadna sláva.. :)) Až som sa znovu ocitla v nemocnici a  
 syn pre inštaloval počítač.  Zabudla som  na prístupove heslo, tak čísielko  zaniklo. 
 Je to ako v živote niečo vznikne aj zanikne.  Po zániku čísielka vznikla  letuška.  
  Ten  expres chat bol iný. Spoznala  som ľudí, čo  aj keď  sa osobne  nepoznali,  
 tak vedeli podporiť iných. 
 Viem o čom píšem, lebo v januári som sa ocitla na  preventívnej zdravotnej prehladke.Prešla som  
 vyšetrením u ženského lekára. V marci boli výsledky, ktoré mi prerátili život úplne naruby. 
 V apríli som postupila operáciu, ktorá potvrdila rakovinu krčka maternice.. Boli to  trápne, ťažké a  
 nekonečne dlhé dni a noci. Bolo to ťažké pre mňa samotnú a nieto ešte aby som to povedala deťom.  
 Čas v nemocnci ubehol a ja som opäť doma hoc nebolo to na dlho. V jôni som znovu  bola v nemocnici a  
 bola to onkologia a ďalšia operácia. Napriek všetkému čím som prešla sa  našli ľudia čo mi dodali 
  nekonečnú energiu a  chuť žiť...  Že prečo som to dnes napísala?? Má to snáď na svedomí včerajší 
  deň, ktorý  bol v znamení narcisov. Napriek všetkému som verila, že to zlé je za mnou, ale človek 
 nikdy nevie a ja som sa ocitla v roku 2010 zas na  ďalšej operácii, ktorej  diagnoza nie je moooc 
 príjemna. Ale som tu a  verím, že aj dlho ešte budem, mám skvelé deti a ľudí kol seba a mám im začo  
 Ďakovať..  

